搭巴士見過好多人玩王者榮耀

都係d 大陸仔，阿叔玩多
祖國強大了

波台有無人玩

電話打機根本就戇鳩

玩左陣，好強國feel

挽Pokémon

屌你老母 我王者

返大陸大把處女送上門屌

準備王者食大陸妹

玩傳說既點睇

麻友？

天堂

大陸毒撚=王者
香港毒撚=Pokemon